---
title: "A torcia accesa"
date: 2008-08-11
draft: false
tags: ["ping"]
---

<strong>Filippo</strong> <em>Phil</em> <strong>Cervellera</strong> ha condiviso il <a href="http://icalshare.com/article.php?story=20080409072745223" target="_blank">calendario iCal degli eventi olimpici</a>.

Per chi non avesse ancora familiarizzato con il fuso pechinese. :-)